[開定]屌你老母咩bruno

唔俾波martial
又炒pen又TO送左GAME 2俾海鷗
今季無前四既話 仲可以搵邊個接手呢張爛約

咩事

拜定

咪燈

［屌定］屌你老母今晚比失咗幾多球啊

廢到咁點燈都燈唔到

即刻戴帽

學埋利狗d衰野

救世主

真係輸pen

屌你老母咩bruno

拜西？

拉咩

屌得好 條撚屌累輸2球

正垃圾